要J大定持久？

大
耐

情境1：扯左有20cm不過得30秒
情境2：扯左得6cm不過可以屌足一晚第二朝起身再繼續

大家都唔介意細

你個條件差咁撚多

改下個情境啦

how about dah

一定係j大